cosb世界盃心水分享(87.47438%命中)

呢條飛易食指數⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

支持

一齊發達一齊叫鴨

2018世界盃tg交流group

爭飯食？

莫犬仲未死

你死我都未

全部買熱門 我老母都識買啦

我就死 希望你都係

串起有差不多5倍wor

今晚無沙拿就一野轟落

有都轟啦，差幾皮波

沙拿埃及班隊友同利物浦差唔多
但佢都可以carry到班垃圾入歐聯決賽

唔好玩啦差唔多，中東波同歐洲差太遠，烏龜仲有so 9同卡雲尼，後衛仲有godin,個龍仲要唔錯

差好遠下啵...

梳係美洲

但班中場係巴甲同意甲後備質素

點都會高一皮啦

有沙拿=烏80%贏
無沙拿=烏100%贏

真

睇下你搏唔搏打和買主盤

我就唔搏，allin客盤